握不住的沙

你是我握不住的沙，我要把你捧在手心，小心翼翼的，等待你愿意留在我身边的时候我不会一直等下去给自己五年的时间继续对你好，除非是你，否则，我不会跟任何人谈恋爱如果五年后我们依然没有结果，我就去找一个像我爱你一样爱我的男人即使我不爱他也会嫁给他我承认这次的事情我是冲动的，一厢情愿的打飞的去看你躺在那张我并没有睡多长时间的大床上，我有好多话想说来着我不知道为什么满眼都是你，却看不到你的任何优点可即使都是缺点，我还是那么爱你我知道我们不是一个世界的人，我们有不同的人生观、价值观以及不同的知识背景你不理解我为什么越来越注重生活品质，不理解我为什么虔诚的吃素，只是为了愿神保佑我身边的人也不理解为什么我会知道那么多你不愿意花时间去弄懂的东西我不理解你怎么能专门从东胜跑到呼市去玩儿不理解你为什么一星期喝醉六次以上不理解你为什么去找一夜情我愿意去适应我不理解的，也愿意改掉你不理解的我愿意接受你身边无数的女孩子我愿意比以前更加对你好